{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_039212",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/16511/0'",
        "collectedDate": "2023-03-15",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "화순군, 2023년 ‘남도에서 한 달 여행하기’ 참가자 모집"
    },
    "text": "和順郡、2023年「南道で1ヶ月旅行」参加者募集\n和順郡(郡守ク·ボクギュ)が3月13日から24日まで「南道で1ヶ月旅行」の参加者を募集すると明らかにした。今回の2023年「南道で1ヶ月旅行する」事業は長期滞在旅行希望者を対象に旅行期間中に旅行経費を支援し、参加者は個人SNS、ブログ、ユーチューブなどに旅行関連コンテンツを掲示して南道旅行を広報する事業だ。 募集予定人数は7チーム25人前後で、満18歳以上、公告日(2023年3月13日)基準で全羅南道·光州地域外居住者でSNSを通じて和順および全羅南道の観光資源を広報できる者を優待する。 参加者は最低7日から最長30日間、全羅南道22の市·郡全体を旅行でき、和順郡で50%以上の宿泊および旅行活動をしなければならない。 旅行しながらSNS広報を行えば、宿泊費、体験活動費など1日最大15万ウォンの支援を受けることができる。 募集に関する詳しい内容は和順郡庁ホームページ(告示公告)に掲載された「2023年南道で1ヶ月旅行する参加者募集公告」を通じて確認できる。 軍関係者は「清浄の都市和順に滞在しながら南道の魅力を感じられる1ヶ月旅行参加者募集に多くの関心と支援をお願いする」と話した。",
    "QA": [
        {
            "question": "和順郡の「南道で1ヶ月旅行」はいつからいつまでですか？",
            "answer": "和順郡の「南道で1ヶ月旅行」は3月13日から24日まで行われます。"
        },
        {
            "question": "和順郡の「南道で1ヶ月旅行」はどのようなプロジェクトですか？",
            "answer": "和順郡の「南道で1ヶ月旅行」は長期滞在旅行希望者を対象に、旅行期間中に旅行経費を支援し、参加者は個人SNS、ブログ、ユーチューブなどで南道旅行を広報するプロジェクトです。"
        },
        {
            "question": "和順郡の「南道で1ヶ月旅行」の参加者募集はどのように行われますか？",
            "answer": "和順郡の「南道で1ヶ月旅行」の参加者募集は、和順郡庁ホームページの「2023年南道で1ヶ月旅行する参加者募集公告」を通じて行われます。"
        },
        {
            "question": "和順郡の「南道で1ヶ月旅行」の募集対象者は誰ですか？",
            "answer": "和順郡の「南道で1ヶ月旅行」の募集対象者は満18歳以上で、全羅南道・光州地域外に居住し、SNSを通じて和順および全羅南道の観光資源を広報できる者です。"
        },
        {
            "question": "和順郡の「南道で1ヶ月旅行」ではどのくらいの人数が募集されますか？",
            "answer": "和順郡の「南道で1ヶ月旅行」では7チーム25人前後が募集されます。"
        },
        {
            "question": "和順郡の「南道で1ヶ月旅行」ではどの地域を旅行することができますか？",
            "answer": "和順郡の「南道で1ヶ月旅行」では全羅南道22の市・郡全体を旅行することができます。"
        },
        {
            "question": "和順郡の「南道で1ヶ月旅行」の参加者は何日から何日まで旅行することができますか？",
            "answer": "和順郡の「南道で1ヶ月旅行」の参加者は最低7日から最長30日間旅行することができます。"
        },
        {
            "question": "和順郡の「南道で1ヶ月旅行」ではどのような支援が受けられますか？",
            "answer": "和順郡の「南道で1ヶ月旅行」では旅行しながらSNS広報を行う参加者には、宿泊費、体験活動費など1日最大15万ウォンの支援が受けられます。"
        },
        {
            "question": "和順郡の「南道で1ヶ月旅行」について詳しい情報はどこで確認できますか？",
            "answer": "和順郡の「南道で1ヶ月旅行」について詳しい情報は和順郡庁ホームページの「2023年南道で1ヶ月旅行する参加者募集公告」を通じて確認できます。"
        },
        {
            "question": "和順郡の「南道で1ヶ月旅行」について何かコメントはありますか？",
            "answer": "和順郡の「南道で1ヶ月旅行」は清浄の都市和順に滞在しながら南道の魅力を感じることができる旅行です。多くの関心と支援をお願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 660
    }
}